萬聚期待ITZY YUNA VISUAL FILM!!

柒頭皮 不了

表白yuna

禮志留真屌打 不設反駁

我立即反駁

馬蹄露點屌打呀

夠吊打venom啦

樓上咪分化la ITZY淨係唔服腋下..

佢黑警

但係腋下個腋窩睇落好似幾好味...

牙腋真係不了。。。

成個團最靚係佢

屌你老母

q能到

劉馬車點屌打？

哇吊正到痴左線

樓主白衫

Lia靚好多